西環兩個票箱其實會唔會係在囚人士投，所以先特登運過黎

我覺得可以唔洗咁燥先
因為如果真係在囚人士投既，票數一定唔會多
見到多既先再屌都得

分開點 唔好溝埋 基本嘢喇

呢段時間在囚人士好可能係手足黎
搞清楚先 唔好搞到佢地D票變廢票

Disable個啲投架 live有講

而家係程序不公義喎

第541F章 《選舉管理委員會(選舉程序)(區議會)規例》 第76條 點票

(1)在每個點票站的點票區，該點票站的選票必須由有關投票站主任按本條規定處理。 (2003年第125號法律公告)
(2)大點票站的投票站主任必須在該大點票站點票時，將被指定為該大點票站的投票站最少一個投票箱內的選票，與以下的選票混和 —— (2009年第131號法律公告；2012年第11號第57條)
(a)自一個或多於一個小投票站或特別投票站送遞至該大點票站的選票；及
(b)自一個或多於一個選票分流站或一個或多於一個專用投票站(視何者屬適當而定)送遞至該大點票站的選票。 (2009年第197號法律公告)

但如係手足既票點算

咁要人查下選舉條例係咩真係有呢樣野
反而大家要focus問返 點解啲死曱甴拎住幾個大袋入票站

頂 㩒錯負皮
一家要分開票箱點

你咪繼續兜囉
你覺得我會唔會信呢?
民建聯冇種票 驗下腦啦開埋d廢po

香港有幾多犯
當你拉左5000義士 全部同一區都冇咁大袋啦

通知候選人係在囚人士投票
然後將啲票混入啲大票箱度啩？

話係輪椅人士
話入面得兩票
大家冷靜d先

中聯辦架 d 票

咪on9, 人地答左傷殘，唔好幫人諗藉口

先唔講中間有無做手腳。就算佢講既係真，點解要出現呢d 公眾疑慮？唔可以做得再公平公正d ?

關於運票箱入站，大家先冷靜。

佢運過黎,中間咪可以做手腳囉
就算總票數無多到,佢可以倒返D在囚人士票出黎,再撈假票入去

在囚人士的票會係監獄點
唔會運

Tui

1. 問佢來源
應該有文件證明，可以俾參選人睇
2. 分開點

選舉辦事處本身就應該諗個方法係釋除到公衆疑慮
就算係在囚人士 / 傷健人士投都好，都唔應該搞到咁
分開點票先正常

咁都唔會係一齊點票啦

問題唔係入面有幾多票
而係程序係咪合法
唔理原因係咩
如果唔合法又比佢計
其他選區就有大條理由跟住做

做咩咁多負皮
可唔可以認真諗下先

其實無論一票又好,一百票都好
在囚人士投既話都係會拎好大個野黎
然後到點票站先開鎖點票
唔會因為佢少票就用個公文袋拎住咁
但正常程序到底係會由黑警拎?柳記拎?定選舉事務處人+黑警/柳記?
呢個真係唔知

利申:做過某候選人既POLLING AGENT